【唔好死】同仲係Poly既手足分享一件7月7號發生既事

7月7號第一次遊擊 由尖沙嘴走到去旺角亞皆老街 十幾架警車一早起匯豐對出塞定等示威者 大概六七百示威者起防線面前停低睇警車會唔會讓路 突然有幾十防暴突然從山東街跑出 封住所有出口後路 連西洋菜南街都去唔到 幾百個黑衫人比徹底圍住 當時90%既人係0 gear 但係佢哋無選擇到坐以待斃 而係將所有人組織做兩邊 集中進攻兩點 最後用拳頭同遮擊退防暴從兩邊撤退 只有少於5位示威者被捕

[red 集中一點 拉進來 打出去 出去即散 幾個人死 好過含家鏟 [/red]

集中一點 拉進來 打出去 出去即散 幾個人死 好過含家鏟

推呀！

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

推

德國係二戰時候用既閃電戰，集中攻破一個缺口，打破防線

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

話比佢地知「圍師必闕，窮寇莫追」點解

push

PUSHHHHHHHHHHH

唔好用火魔開路 太曬時間 自己推進唔到 直接衝

利申唔鼓吹暴力 上面全部發言都係叫手足唔好做

搵人去提提理工手足

推啊啊啊啊啊啊啊啊

唔好死啊 手足

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊警署

真 poly咁多出入口 總有幾個係出到去又相對少人守 可以盾陣床陣硬衝出去